澳洲留學4年半 你問我答

好悶

小弟Monash

同city

Oh no...Mel U?

year幾咩科?
畢業番唔番香港?

留係澳洲唔好返黎香港

利申,細妹係澳洲讀完書返黎,煩撚到嘔

而家唔係想留就有得留架 so sad

邊間唔講啦haha

Year 1 business

如果有得簡 緊係想留係呢邊啦

有時唔到你個妹簡 體諒下佢
留學移民唔係想像咁簡單 啪下手指就搞掂咩

我就黎畢業 都唔知點算

咩科呀

好悶 Mel CBD番學但唔係MELU